突發 葵涌商場急要人（已舉藍旗）

宜家全邨人屌緊popo

屌

新都會??

出面好似仲有4架衝鋒車

又衝多次入商場 班popo

葵涌邨 葵涌商場

葵涌邨

葵涌邨喺山 好難搞喎

商場都非法集結，咁姐係戒嚴啦

On9 入商場舉藍旗想點

全完中學隔離既商場

推

有fd係現場話好多狗入哂商場 有冇手足去到幫拖

頭先葵馥苑對出有三架狗車 已走

四架狗車圍住商場wo

push

天橋入左大量防暴入去

我個位睇唔到 淨知我呢邊冇咗狗車囉

召喚街坊

街坊落去幫拖！！！！

入哂商場呀 要記者入去呀